ipad pro 有少少彎就換嘅人係咩心態

明明都用到
又唔影響功能

同樣道理 咁你條撚彎左 你條女鐘唔鐘意？

彎先係正撚

有強迫症 遇到咁嘅情況簡直想死

彎先正，d女話

彎先正，申利基佬

彎有得換？

開盒有彎就得

Apple 官方話彎係正常，換乜鳩

返工出少左糧就告老闆係咩心態？
明明仲有工返

咁好明顯係設計有問題啦.
屌, 真係當啲用家係狗咁撚

曲面螢幕

唔通出少幾蚊都追？

可唔可以諗個好d嘅比喻

fake news

人體工學呀

羊毛出自羊身上
退貨增加左成本未又返去消費者度

明明係做緊消費者，有人唔做走去到奴隸
apple畀乜都照食

做野講合理
又無影響功能正常用到都換簡直係閪客
香港無得退貨多得哩班人唔少

咁講甩色甩漆都唔應該換，唔影響功能

俾錢買有瑕疵產品叫正常？

個比喻好on9
同樣道理，條撚彎左，係咪射唔出？

我部iPad air 1原來都彎左 不過個底曲邊好難先睇得出，iPad pro條邊直就真係明顯d

不過算啦，電子野用幾年就唔洗錫住用，又唔係錶同鏡頭個d用過世